有冇人做過爭鮮？

新人一開始要做咩架

要企街扮三文魚

企係門口大叫1314

咪正常waiter 唔通叫你埋位整壽司咩

今日去食迴轉壽司食左二百幾蚊,起身走人時發覺唔記得帶銀包,
想將d碟推比隔離,但我毒得制旁邊無人敢同我坐,我問bar台個師傳有無得欠住先,
佢叫我跟佢入廚房,要辦d 手續,咁我就跟左佢入去,點知一入到去佢推我落地下,
我好驚,我係咁走係咁走,佢拉住將我壓住係枱上面,成枱d刺身跌哂落地下,
然後佢好快手除左我條褲,蹂躪我後面,又將成個三文魚手卷塞入我個屎眼,
問我好唔好食,我求佢放我走,佢唔行, 仲話要將成個吞拿魚魚腩塞入我屎眼,
我聽到之後唔知點解就扯左,佢見到就幫我含,然後我射左係舊三文魚上面,
佢即刻推上迴轉帶比客食,我睇到之後諗返起自己食左個三文魚沙律有怪味就想嘔,

我好憤怒,一個八拾八式打佢個重要部位,然後屈B制屈A制重拳打到佢昇起,再出無式埋尾,
佢直飛三十呎遠撞穿人牆, 龍門飛身飛到盡哂都救唔到,場內哨子聲一響d人靜哂,
跟住我就等派彩, 第二場孖q 好運多多派5蚊,我拿左5蚊之後就埋單走人

213214

做撚到仆街

好多年前讀書做過
堂食同外賣又唔同
睇你講邊樣

堂食

時薪得47

第一番比人叫我去整壽司，dklm

你做左幾耐？d人係咪講普通話

3日，鄉音阿姐囉

點解唔做便利店

樓下淨係請夜更

試下三文魚有冇變味

係就係熱啲,好過o係舖內面忙啊

屌你老味飲水飲到噴撚左出黎

你太天真啦

事實係真係會